澳洲媒體：成個 Twitter 狂賀侵侵有病 證明左派網民人性好醜陋

澳洲新聞講緊網上仇恨

咁狂賀林鄭死都唔得?
有啲人死左係件好事黎

問題班人自認大愛

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

左派唔係好大愛㗎咩
點解依家又咁想有人死

左膠唔係話好撚大愛咩
慶祝人死咁撚無人性

問題左膠一開始自己講自己係大愛撚

左派應該唔等於左膠...?

啲翻拍電影明明原作係白人
佢哋就突登要推個黑人出嚟
有啲重要職位又係突登推個黑人出嚟
咁樣其實對其他人係好唔公平
同時都係一種歧視

你用正常人黎同反人類罪犯黎比？

係你地自己屈人地乜乜乜先啫

BLACK LIVES MATTER!!!

Donald trump has China virus

OH YESSSSSSS!!!

咁菜若連死個仔連登仔慶祝又係醜陋咩？

Trump根本不得民心但又要死攬

即係左派網民同連登仔一樣係口臭冇道德冷血同共產黨冇分別嘅毒撚？

咁連登仔原來係左派

平時班左膠撚成日講love and peace no war only love
今日就將所有最惡毒既野講哂出黎

佢地咪想你地班口臭冇道德冷血同共產黨冇分別嘅毒撚擁護既政治領袖死law
有咩咁奇

ON9
美國有制度可以投走佢
香港人有冇?

佢做左d 乜 侵又做過乜
講野唔撚用腦衝出黎柒

平心而論 佢唔戴口罩宜家先中已好好彩

Up 乜9 ？ 同埋我冇份

我冇自稱大愛嘅左派網民咁仆街同虛偽咁慶祝

仲有trump 做到總統起碼有一半美國人擁護啊

一半美國人都係仆街？

睇返連登啲所謂「愛侵力」會為拜登冇中武肺而高興，人格質素高下立見

連登仔醜陋係連登開壇已經講緊
左膠係玩政治正確大愛撚

換著佩落西死左, 右派有人慶祝, 實人肉起底封殺

已封鎖會員 Toxicgoodboy

而家選舉已經係玩
仇恨動員

韓國瑜又係

可能係因為黑人族群根基淺
相比白人同亞裔普遍教育水平更高
而來自非洲南美嘅非法移民家庭就比較多係文盲
如果唔將標準較低，二代黑人移民冇辦法融入美國社會

就好似黑警專收毅進咁，毅進仔冇技能好可能會做古惑仔
但如果將佢哋呢班潛在罪犯收入去警隊就可以由根本上減少犯罪

連燈仔不嬲都係一沉百踩之地
左咩膠

點只，直頭痴撚線，2016 前的侵係 dems 的好朋友，荷理活的圈中友人，成功人仕（跌過又起返身）；2016後侵變咗做，種族主意者、大話精、惡霸、通敵賣國、投機份子，左派公敵。（係咪好熟）

咁blm antifa 左仔個啲一定唔係左膠啦咁

又一件左膠

好toxic

某政黨最叻玩呢d

反侵就一定係左膠？

唔係開壇，而係香港人不嬲把口賤過咩
唔會因為政治理念收口

個班人日日 love and peace 但其實最 hateful, 落差大到

最偽善就係班左膠

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問ASK_UR_MoM(狗隻#51121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一打仗,班左膠應該瘋狂殺人保自己

出嚟比人block

根本就係只有佢哋歧視人

屈你老母咩

你死撚咗全家實有登報慶祝

睇左派，同傳統政圈貴族
2黨咁齊心大力屌浸
證明浸上台真係做到野
破壞晒依堆權貴巨大利益

浸停晒好多政府無謂資助
果類左膠，ngo,國際組織
一直就係吸血為生

搞好左中東，朝鮮問題
破壞左係果到cap錢班權貴
大量地下經濟利益

封鎖壓制大陸係美國股市基金公司
直接打爆wall street同
傳統2黨班老千呃錢圈錢

其實左翼由頭到尾冇話自己大愛

係d右翼見人地左傾就話人大愛

左膠

其他呃飯食政客要等呢班人面色
trump佢又唔係要錢要權
所以唔明班蟻民諗乜柒

大愛獨裁政權 國家人民 思想同更重要既利益
極左膠為左利益可以N重標準 無原則

大愛既都有右翼 個啲白人精英偏右得黎剩係講下表面既種族議題。
個啲電影要搵黑人拍個啲，剩係呢啲文化上搞種族平等。但黑人貧窮問題就唔處理剩係叫人捐錢。呢班人一啲都唔左兼格大愛。
但就叫白左同左膠 leftard咁。
有時都幾佩服右翼既洗腦工程

請證明讀得書少就會去撈偏、讀得多就唔會做壞事

左膠真係害人害己

同連登差唔多姐。

呀媽係女人
所以女人係呀媽
goodest logic

係 唔等於 其實係兩回事嚟

問題係慶祝人中招係得仆街仔先會做

左派都咁做 我真係唔知咩叫左 大愛？平等？

如果有人撐同性戀或者普通左派啦

因為政見唔見話人死gay 佬又得唔得？

如果得仲算唔算左派？

拜登會唔會因黑人唔撐自己話人aren’t black?

兒登仔只係識盲撐侵
活係幻想之中

左膠又話唔要仇恨要大愛，吖依家你哋仲無情過其他人

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

鍾意亂撚咁類比係支那人傳統黎

咁我覺得嗰班係虛偽偽善撚

請完班毅進仔入警隊
咪變左宜加咁有班有權力冇道德品格嘅爛仔日日犯罪

啱，你最好死全家添

以前亞裔人士, 同樣入學標準都係低!

比入大學嘅目的係, 改善社會基因